曾國衞：籲全體議員重回議會 人大就是民意

source：

美國：要求香港9月如期選舉
中共：無選舉，不過議會照常，希望泛民一齊入議會做乖仔

老實講，既然大家都想加速想制裁，唔杯葛違憲議會，點加速啊……

中共同保皇黨日日都叫泛民返去議會

本身都覺得無咩所謂 但班奶共狗吹風吹到咁都係想人杯葛啫

販民：唔走！

大局就係香港宜家攞盡國際關注，中美對戰不斷升溫
有乜理由就去幫佢降溫，緊係繼續淋火水啦

有咩坐低慢慢傾

然而班飯民仲諗住返去咁聽話比人同讚good boy

Cheng Lap
2小時 ·
中國八大民主黨派：「我唔坐住個位咪益左共產黨？」
唔知咩叫八大民主政黨去 google，佢地就係諸君既未來。你估共產黨第一日應付你班選舉政棍？人地一早睇穿保你唔使選都有個席，就會自己仆住去。

好明顯睇得出邊一班人係為錢

唔知搞邊科，覺得民主派延任一年，特府到時玩野，DQ 4個分化你

to be honest，雖然我唔支持泛民入返去，不過話佢哋爲10萬蚊人工又唔係好合理
講真你公民黨嗰班專業人士，用自己專業出去分分鐘搵得仲多，話佢貪錢其實唔合理
不過係泛民嗰種保守心態囉

美國玩真料，中囯想縮，知唔夠玩
所以扮寬鬆

OMDB

呢條友真係痴撚線

唔好縮呀

其實出邊冇乜邊份工可以開會投票唔出席都冇事, 得閒出嚟鳩up下又10幾萬, 有嘅話麻煩介紹比販民, 佢哋呢方面幾專業

民意 2個字咁簡單都唔識

美國反恐制裁名單：

佢都係被執行制裁嘅犯嚟。

唔好撚玩啦
你句說話初期就合適
依家都仲係咁講 咁咪即係還原基本步？

我意思係我唔buy誅心啫
anyway 一定要杯葛違憲議會

喱條友真係狗官嘅材料

屌啦，先唔講香港做中律師根本僧多粥少，律師多過客

就算有生意，你估準備啲cases唔撚辛苦架，可以俾你唔返工有糧出？做人二奶都要俾人屌，做二世祖都要哄老豆俾錢啦

特朗普都係民意

人大係乜嘢人選出嚟嘅？

班議員會唔會考慮捐部分人工
個議會失效
佢份糧本來係作為代議士帶人民聲音入議會
而家已經做唔到呢個效果
咁點解仲要做議員？因為想拎資源？咁啲資源係咪放返響抗爭度？

如果人大係民意，咁北韓都係民主國家

人大係曱甴民意

你唔好以為個個律司都有錢先得架，年年都有法律系畢業入行做，個個有米呀

簡單來講，呢位執業20年的Senior Junior大律師一個月收入有20萬左右 (已減去寫字樓 Chambers交租等開支)。

根據早前一位身兼大律師的建制派議員，在一個訪問中講過「買樓難」呢個話題，佢話自己好多大律師朋友都買唔起樓，雖然他們「有唔錯收入，都有]五/六萬一個月，但都買唔起樓。」

香港人有份投人大？

做議員唔開會，會唔會又dq?

算啦
呢啲偽議會開黎做乜
想過咪過
俾外國人睇吓你哋幾醜惡

嗱，本身我覺得如果班友過渡又肯盡力抗爭係冇問題
依家班港共愈咁講，我就愈支持集體唔留任，留返虫泰一個係度

敵人贊成的你反對就是正確做法。

我有時係度諗
建制派點會咁好死叫你地返議會？
其實佢地反而想泛民總辭？

但我都希望泛民總辭

佢地唔係平時都係咩

投反對票即破壞議會，記住唔好破壞香港繁榮安定，否則可能係觸犯……洗頭艇可忙

因為做唔做都著數
你做 販民為人工
唔做 咁蠢 點都要抗爭

成年咁耐，一樣野永遠係啱就係只要根據班共狗講既相反方向做就一定啱

仲反總辭嗰班人點睇

你呢隻毛毛近排都幾勤力喎
幾時去帶領大家真暴動姐?

仲有咩人反總辭，好似越來越少

如果飯民今次賴死,以後再有選舉可以等滅黨

高招呀
咁講令佢地進退兩難

人大就是民意

其實真啊，呢一年佢哋根本唔會擋得住任何惡法，佢哋入去盞玩死自己

連林夕、蕭生嗰啲都出聲話一定要總辭

人大係民意，難聽過粗口

泛泛 回家了

親中派少左個「反派」沙包
無得屌民主派拉布同盲反
佢地要食晒惡法既民意反彈

其實3分1仲有咩咁重要？

保皇黨無咗泛民呢個player，場戲就做唔到落去

而家既議會隨時係當年既中聯辦

真係好撚陰毒，因為支那知道有兩班人支持同反對留任 等佢地兩難

但杯葛議會 歷史上好似未成功過雖然我唔太支持再join

呢個tweet下好喎，好撚顛

國安法已經係終極武器，過咗國安法泛民仲諗咩「守住」「三分一」真係離撚曬譜

仲有成堆飯登議助用所羅門魚d tweet做膽叫人重返議會添啦

痴撚左線

香港淪落到要搵啲咁低B嘅人做局長想唔衰落都難，唉！

都係講大局，中美開片歷史上都無發生過

人大不代表我

其實調返轉講泛民join唔join其實冇乜所謂

人地做議員個10萬係part time黎
你睇下佢地缺席得幾勁就知

就係唔係，因爲中共想降溫扮無事，民主派一定要高調ban 9 臨時議會、集體杯葛，向全世界定性中共禁選舉仲要開非法議會，加速制裁，好有所謂

約滿酬金呢？

好似施舍比乞兒咁

而家就係睇死你地點都會入返去
當你狗咁撚

人大=民意

唔好咁

14億小粉紅民意

都唔係話入面坐係到睇人通過之外做到乜

當流落街頭都比黑警撚
個尊貴議員仲有幾尊貴

全世界都玩加速主義班泛民係到倒米降溫
次次與民為敵

真啊，宜家就係要加速要攬炒要制裁
有乜理由去返「寸土必爭」「守住」議會，完全矛盾

爸爸話唔好走

SHUT UP AND
TAKE MY 議席！

On9 人大就係民意都up得出口

咁應該唔join

一直 缺席 缺席

但決不放棄議席

有咩up唔出啫

淆撚到

選舉都唔搞仲話民意

一路都係話一撚定要杯葛，因爲宜家係要儘快加速同升溫個局勢，等美國做嘢
中共一路搵位想縮想降溫想扮無野，無可能呢個時候就去配合中共，完全錯曬

掉轉做

乜上面有選舉咩，市民可以一人一票選人大？！
人大乜唔係冇認受性，仲講有民意，展現咗民意嘅野你地都可以唔理啦更可況我地

一直 缺席缺席
決不 放棄議席

好順口

用缺席黎和平抗爭

佢越想你留，你就越唔好留！老共邊有好嘢㗎？

佢就係想泛民入返去，扮無事，同全世界講香港仲有民主議會，避制裁

唔係19後比人屌佢地應該都係一鳩樣成班無抗爭意志

根本全體議員都冇民意基礎 四年前只係授權佢四年

只講出席率，班泛狗仲衰撚過建制

Push

等你整埋奶共派投票紀錄個list

敢唔敢整?

係啊，所以係「違憲議會」「非法議會」「僞議會」
所有人其實都無民意授權

你指建制？如果泛狗投票同建制差唔多，咁同建制有咩分別？

珍 快d入番去唔好搞搞震

企撚開啦中年擦鞋狗
我係啲官都覺得你食相核撚突

我哋想解散黑警都係大多數

請更改稱呼
以後唔好叫立法會議員
更定返叫做立法會官員

制裁名單必須加入呢七十個人

睇完都覺得唔應該返議會，但唔認同d人返去係為左錢

佢擦鞋擦上腦，好想坐上去woo

老蕭：你唔返去先矜貴。反對再做多年

中共梗係想佢哋留低啦
做個樣比國際睇都好
如果唔係就會癱瘓左立法會
政府不得不欽點自己人入去
咁就即係政府做嘢又再不符合基本法
或者可能驚成個立法會俾人制裁
其實留低就係接受咗人大委任
泛民如果真係同香港人共同進退就唔應該接受
可能錢同香港人真係好難揀啦
完全唔覺得佢哋仲喺立法會有咩作用
同埋其實冇香港人仲想呢個立法會繼續run

而家咁不如唔好入 一年姐

啲泛粉唔見哂
可能要開新post推撚走我哋個post

想我地玩選人大

條友極左路線cls
下場一定好慘

公投啦

美國要求2020普選
一轉做委任制
就可以制裁所有議員
所以醒水應該約滿走人

你都幾撚可憐，要拉埋對家嚟講。

宜家走無約滿酬金架，成球幾架

最好次次投票三四十比零

話明奶共咁投票意向緊係支持政府
如果泛狗同佢地一樣咁講咩民主派？

邊個返去就變11哥

立法會官員

唔係議員

本身話4年
依家變5年
有冇得去勞工處告佢地

拉埋人大投票意向啦不如

港共今次真心毒

嘩 屌你
自己委任人大既人就係民意
姐係賤民唔洗理

赤納粹。。。

飯民睇到未？隻隻共匪都叫你地返去呀

明明4年變5年同國安法一樣都係違反基本法一國兩制，你老味泛狗就雙重標準唔撚反對，食相差到

上面啲comment做乜鳩
擺明講緊拎奶共派同泛民比下個紀錄冇乜分別啦

你入到去係咪真係出盡全力又玩屎 又玩尿先？
唔係啊麻 你地入到去只係叫口號 又係舉下手當反對 完
咁我睇唔到你入去會有咩作用囉
我緊係簡換取國際關注好過啦

其實如果冷靜少少諗清楚宜家個局勢，就唔會支持入去呢個僞議會

熱狗 拉
泛民拒絕延任美國佬就會唔支持香港人㗎喇

其實真係有分別，但個分別係出席率，泛狗缺席得仲衰過建制

不了
要議席牙

有條強姦犯想強姦你，你如果唔主動幫佢含美國佬就唔會支持你？

1. 違法議會
2. 10萬一個月
OMDB🤔

連登仔話要跟所羅門講㗎

A

好心急，驚泛民唔肯總辭，又放風等d傻網民幫手迫走佢地

國務卿屌柒支那唔如期舉行，你仲走去join支那
所羅門同國務卿邊個勁啲？

依家當香港人係咩？唔撚捐狗窿呀屌你老母

敵人開到聲

政內局長曾國衞，名字有個大劣英文譯法叫ZENG, Guowei。佢咁乸擦雜總鞋、咁乸愛国，改名曾愛国吧!

So true

咁樣燒山講既策略好似啱
如果泛民總辭，政府今次會求泛民入返議會，否則外國會加重港共反民主人士的制裁

真喺唔乸講得笑，人大常委會代表民意的決定

今次唔可比支耶縮了